【立法會選舉】羅冠聰退出民主派初選

7月11-12日，要去投票初選啊！

三投三不投幫到你！

<普及投票 4.0 mobile app>
-- Andriod版:
-- iOS版: 稍後公佈

一個google map睇晒所有票站：

初選程序懶人包：

了解當區候選人：

查看自己選民登記並截圖：